{"translation-revision-date":"2025-07-10 07:45+0000","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"gutenberg-blocks\/Booking\/build\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"pl_PL","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n==1 ? 0 : n%10 >= 2 && n%10<=4 &&(n%100<10||n%100 >= 20)? 1 : 2);"},"A customizable booking form for your website":["Konfigurowalny formularz rezerwacji na stronie internetowej"],"Add text...":["Dodaj tekst..."],"Booking Form":["Formularz rezerwacji"],"Button Settings":["Ustawienia przycisk\u00f3w"],"Button Text":["Tekst przycisku"],"Consent Text":["Tekst zgody"],"Enter your email...":["Wpisz sw\u00f3j adres e-mail..."],"Enter your message...":["Wpisz swoj\u0105 wiadomo\u015b\u0107..."],"Enter your name...":["Wpisz swoje imi\u0119..."],"Field Settings":["Ustawienia pola"],"I consent to use of provided personal data for the purpose of responding to the request as described in Privacy Policy which I have read. I may withdraw my consent at any time.":["Wyra\u017cam zgod\u0119 na wykorzystanie podanych przeze mnie danych osobowych w celu udzielenia odpowiedzi na zapytanie w spos\u00f3b opisany w Polityce prywatno\u015bci, z kt\u00f3r\u0105 si\u0119 zapozna\u0142em. Zgod\u0119 mog\u0119 wycofa\u0107 w dowolnym momencie."],"Label":["Etykieta"],"Link to your privacy policy page":["Link do strony polityki prywatno\u015bci"],"Placeholder":["Symbol zast\u0119pczy"],"Privacy Policy":["Polityka prywatno\u015bci"],"Privacy Policy Link Text":["Tekst \u0142\u0105cza do polityki prywatno\u015bci"],"Privacy Policy URL":["Adres URL polityki prywatno\u015bci"],"Required":["Wymagane"],"Select date...":["Wybierz dat\u0119..."],"Text to display for the privacy policy link":["Tekst wy\u015bwietlany dla linku do polityki prywatno\u015bci"],"The text shown with the privacy policy checkbox":["Tekst wy\u015bwietlany wraz z polem wyboru polityki prywatno\u015bci"]}}}