{"translation-revision-date":"2025-03-27 19:29+0000","generator":"Loco https:\/\/localise.biz\/","source":"gutenberg-blocks\/Booking\/build\/index.js","domain":"hostinger-ai-theme","locale_data":{"hostinger-ai-theme":{"":{"domain":"","lang":"ro_RO","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n==1 ? 0 :(((n%100>19)||(( n%100==0)&&(n!=0)))? 2 : 1));"},"A customizable booking form for your website":["Un formular de rezervare personalizabil pentru site-ul dvs"],"Add text...":["Ad\u0103uga\u021bi text..."],"Booking Form":["Formular de rezervare"],"Button Settings":["Set\u0103ri buton"],"Button Text":["Text buton"],"Consent Text":["Text de consim\u021b\u0103m\u00e2nt"],"Enter your email...":["Introduce\u021bi adresa dvs. de e-mail..."],"Enter your message...":["Introduce\u021bi mesajul dumneavoastr\u0103..."],"Enter your name...":["Introduce\u021bi numele dumneavoastr\u0103..."],"Field Settings":["Set\u0103ri de c\u00e2mp"],"I consent to use of provided personal data for the purpose of responding to the request as described in Privacy Policy which I have read. I may withdraw my consent at any time.":["Sunt de acord cu utilizarea datelor cu caracter personal furnizate \u00een scopul de a r\u0103spunde cererii, astfel cum este descris \u00een Politica de confiden\u021bialitate pe care am citit-o. \u00cemi pot retrage consim\u021b\u0103m\u00e2ntul \u00een orice moment."],"Label":["Etichet\u0103"],"Link to your privacy policy page":["Link c\u0103tre pagina dvs. privind politica de confiden\u021bialitate"],"Placeholder":["Placeholder"],"Privacy Policy":["Politica de confiden\u021bialitate"],"Privacy Policy Link Text":["Politica de confiden\u021bialitate Link Text"],"Privacy Policy URL":["Politica de confiden\u021bialitate URL"],"Required":["Necesar"],"Select date...":["Selecta\u021bi data..."],"Text to display for the privacy policy link":["Textul care urmeaz\u0103 s\u0103 fie afi\u0219at pentru link-ul privind politica de confiden\u021bialitate"],"The text shown with the privacy policy checkbox":["Textul afi\u0219at cu caseta de selectare a politicii de confiden\u021bialitate"]}}}