{"translation-revision-date":"2025-07-10 07:52+0000","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"gutenberg-blocks\/Booking\/build\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"tr_TR","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"A customizable booking form for your website":["Web siteniz i\u00e7in \u00f6zelle\u015ftirilebilir bir rezervasyon formu"],"Add text...":["Metin ekle..."],"Booking Form":["Rezervasyon Formu"],"Button Settings":["D\u00fc\u011fme Ayarlar\u0131"],"Button Text":["D\u00fc\u011fme Metni"],"Consent Text":["Onay Metni"],"Enter your email...":["E-posta adresinizi girin..."],"Enter your message...":["Mesaj\u0131n\u0131z\u0131 girin..."],"Enter your name...":["Ad\u0131n\u0131z\u0131 girin..."],"Field Settings":["Saha Ayarlar\u0131"],"I consent to use of provided personal data for the purpose of responding to the request as described in Privacy Policy which I have read. I may withdraw my consent at any time.":["Sa\u011flanan ki\u015fisel verilerin, okudu\u011fum Gizlilik Politikas\u0131nda a\u00e7\u0131kland\u0131\u011f\u0131 \u015fekilde talebe yan\u0131t vermek amac\u0131yla kullan\u0131lmas\u0131na izin veriyorum. Onay\u0131m\u0131 istedi\u011fim zaman geri \u00e7ekebilirim."],"Label":["Etiket"],"Link to your privacy policy page":["Gizlilik politikas\u0131 sayfan\u0131za ba\u011flant\u0131"],"Placeholder":["Yer tutucu"],"Privacy Policy":["Gizlilik Politikas\u0131"],"Privacy Policy Link Text":["Gizlilik Politikas\u0131 Ba\u011flant\u0131 Metni"],"Privacy Policy URL":["Gizlilik Politikas\u0131 URL'si"],"Required":["Gerekli"],"Select date...":["Tarih se\u00e7iniz..."],"Text to display for the privacy policy link":["Gizlilik politikas\u0131 ba\u011flant\u0131s\u0131 i\u00e7in g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek metin"],"The text shown with the privacy policy checkbox":["Gizlilik politikas\u0131 onay kutusuyla birlikte g\u00f6sterilen metin"]}}}