{"translation-revision-date":"2025-07-10 07:45+0000","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"gutenberg-blocks\/Booking\/build\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"pt_BR","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"A customizable booking form for your website":["Um formul\u00e1rio de reserva personaliz\u00e1vel para seu site"],"Add text...":["Adicionar texto..."],"Booking Form":["Formul\u00e1rio de reserva"],"Button Settings":["Configura\u00e7\u00f5es de bot\u00f5es"],"Button Text":["Texto do bot\u00e3o"],"Consent Text":["Texto de consentimento"],"Enter your email...":["Digite seu e-mail..."],"Enter your message...":["Digite sua mensagem..."],"Enter your name...":["Digite seu nome..."],"Field Settings":["Configura\u00e7\u00f5es de campo"],"I consent to use of provided personal data for the purpose of responding to the request as described in Privacy Policy which I have read. I may withdraw my consent at any time.":["Autorizo o uso dos dados pessoais fornecidos para fins de resposta \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o, conforme descrito na Pol\u00edtica de Privacidade que li. Posso retirar meu consentimento a qualquer momento."],"Label":["R\u00f3tulo"],"Link to your privacy policy page":["Link para sua p\u00e1gina de pol\u00edtica de privacidade"],"Placeholder":["Espa\u00e7o reservado"],"Privacy Policy":["Pol\u00edtica de privacidade"],"Privacy Policy Link Text":["Texto do link da pol\u00edtica de privacidade"],"Privacy Policy URL":["URL da pol\u00edtica de privacidade"],"Required":["Necess\u00e1rio"],"Select date...":["Selecione a data..."],"Text to display for the privacy policy link":["Texto a ser exibido no link da pol\u00edtica de privacidade"],"The text shown with the privacy policy checkbox":["O texto mostrado com a caixa de sele\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de privacidade"]}}}