{"translation-revision-date":"2025-07-10 07:45+0000","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"gutenberg-blocks\/Booking\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"pl_PL","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n==1 ? 0 : n%10 >= 2 && n%10<=4 &&(n%100<10||n%100 >= 20)? 1 : 2);"},"Add text...":["Dodaj tekst..."],"Button Settings":["Ustawienia przycisk\u00f3w"],"Button Text":["Tekst przycisku"],"Consent Text":["Tekst zgody"],"Field Settings":["Ustawienia pola"],"Label":["Etykieta"],"Link to your privacy policy page":["Link do strony polityki prywatno\u015bci"],"Placeholder":["Symbol zast\u0119pczy"],"Privacy Policy Link Text":["Tekst \u0142\u0105cza do polityki prywatno\u015bci"],"Privacy Policy URL":["Adres URL polityki prywatno\u015bci"],"Required":["Wymagane"],"Text to display for the privacy policy link":["Tekst wy\u015bwietlany dla linku do polityki prywatno\u015bci"],"The text shown with the privacy policy checkbox":["Tekst wy\u015bwietlany wraz z polem wyboru polityki prywatno\u015bci"]}}}